原來用Twitter文宣嘅手足最多只有3000人

唔係放負 只係希望更多人投入Twitter 戰線

說明：📌 為置頂任務， 🆕 為新任務。做完表中任務請按[完成任務]

[Task 1] - 香港直擊

📌️ 1. [1h17m, 150, 224] Rick Scott, My friend Jimmy Lai, along with former lawmakers, were arrested this AM in HK for participating in peaceful protest…

📌️ 2. [1h42m, 424, 591] Luke de Pulford, Jimmy Lai is just the latest in a line of countless spurious and politically motivated arrests in #HongKong Arres…

📌️ 3. [2h6m, 328, 390] Catherine West MP, 英國議員關注黎志英被捕

📌️ 4. [5h27m, 737, 802] Hong Kong Watch, Lord Alton said: “These arrests are shocking and represent yet another very serious setback for ‘one country, two…

📌️ 5. [12h31m, 4.4K, 5.8K] Josh Hawley, My friend Jimmy Lai, brave voice for free speech & basic rights in #HongKong, was arrested just hours ago by…

📌️ 6. [22h9m, 1.1K, 1.2K] Karin Mossenlechner, 荷蘭外交官關注桂民海案

📌️ 7. [23h50m, 2.4K, 3.0K] Sen. Marsha Blackburn, In China, having your own opinion is a crime. Gui Minhai was one of five Hong Kong booksellers who sold books cri…

8. [0h11m, 1, 1] FORTUNE, Hong Kong police arrest media tycoon Jimmy Lai, known for championing pro-democracy movement

9. [3h56m, 435, 500] CNN, Jimmy Lai's newspaper has emerged as one of the fiercest critics of the Hong Kong government and its Beijing master…

10. [7h38m, 594, 574] AFP news agency, Hong Kong media tycoon and a high profile critic of Beijing Jimmy Lai arrested over pro-democracy rally…

11. [6h43m, 604, 602] FRANCE 24, Hong Kong media tycoon Jimmy Lai arrested over pro-democracy march

12. [6h53m, 784, 792] The New York Times, Jimmy Lai, a Hong Kong media tycoon known for his ardent opposition to China, was arrested on Friday over his role…

13. [19h8m, 796, 830] WSJ Editorial Page, Dissatisfaction with the handling of the coronavirus has contributed to the rapid growth of Hong Kong’s labor union…

14. [10h42m, 822, 804] SBS News, Media magnate Jimmy Lai has reportedly been arrested in over his participation in a march that was part of Hong Kon…

15. [16h33m, 825, 816] PEN America, Images relating to the #HongKong protests have been taken down from the 2020 Sony World Photography Awards (…

睇下第7項，就嚟24小時都係得3000 like
仲對唔對得住咁辛苦整個bot出黎嘅手足？

唔係話做咗就可以光復到香港 起碼都可以同國際講
香港人未放棄

麻煩哂大家

推

0成本任務

望下個熱門似啲咩

Twitter

快啲申請Twitter

唔好比佢沉

P牌冇人理？

P牌推唔起

我會靠一人之力推起佢

點解熱門會係咁

推啊

再推

9月立法會選舉的票不在twitter

所以各大小政黨的打手只會盤踞連登

P 牌推唔到...
幫你推

我知啊，但甩唔到P
感謝你

唉

休息一陣再戰

I’m back

721

831

幫推

仲有 YouTube 戰線

我唔用bot 出文宣，會好似真人咁用twitter

我都會架！但會like同轉推 bot啲post
感謝你

黃色經濟圈

我有㗎！

感謝你啊

我都話撚左唔夠打，
好耐撚啦

你班柒頭革命得把口，
罵人分化就天天做

你班垃圾即係上Twitter，
今晚我要見到6000人

較登仔只識內戰
twitter不了

有無twitter link?

個bot入面list哂，好方便

6000都太少啦

拿，有人比負皮我啦！

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路

葉虎

朱媛

d link好似無更新？之前retweet晒

咁你聽日再做啦，會每日更新

開左2個ac做

登記做選民

咁多人home office 唔洗返學 幫手做下啦
唔好掛住行山

人肉

即使有武漢肺炎，都仲有野可以做架

仲有tvb戰線其實好多野做
唔係上街遊行先抗爭到

零成本、零風險工作

幫手推
(我做咗一個月到，都可以500名內，真係好少人做………)

一齊做啦
將佢融為習慣

一開始可以淨係做一個task, 例如task 2
慢慢可以繼續做多啲

做做下做晒成日都唔係好耐

都係禁幾個掣姐

我計唔明條數
遊行可以200萬人冒住濫捕嘅風險行出嚟
行成十個鐘
而十分鐘嘅野，只有最多3000人做

做做下又可以慢慢留下comment

做哂都唔洗十分鐘

pusj

留完comment又可以like同retweet下自己人comment

抗爭未完

望到個熱門真係。。。。

做做下又可以follow下自己人，甚至有台灣人、韓國人、英國人、美國人，甚至uyghur....

pish 我老母都有用

勁多無謂同pr公司嘅濕鳩post
睇一個呢啲post嘅時間都夠做晒啲task

媽媽

大家嘅老母都好好

希望多啲人可以做 Twitter

每日必做

喂到埋口，大家唔好懶

將抗爭視為日常

推多陣

唔想放棄

Push

推 我已經係其中之一
唔覺身邊有朋友有做

其實REDDIT更嚴峻, 而REDDIT係更多外國人用

事實上係唔多於3000人做
好幸運係我身邊嘅朋友會一齊做
我愛你地

Done

又推

又推唔起

推到140唔推

有冇人未訓？

唔好因為我p牌就唔理我

p牌係一定推唔倒

我知啊，但我唔想咁快沉

我盡力了

有41人支持

即係應該盡力都冇用

我愛你地

咁我放棄啦

Twitter 真係好有用
係我哋平民同國際接軌嘅渠道，外國議員真係會睇我哋留言而作出回應。

D 議員變曬CONDOM

係啊佢哋仲會like 你嘅post

幫推！ 每日要解任務！

习曱甴幫推

未來一年林鄭會推23條 而呢250億就係武力鎮壓嘅軍費

幫幫手

是日任務完成
幫手推

大感謝

推tweet ar

快d開twitter acc

做野啦

Ｐ牌仔為左戰線開左Twitter入左連登
樓主

感謝你

Gigi

認真打國際戰線嘅人，無理內戰果班好耐啦，咁多正經事要做。

做完一轉，先在task list 下方按完成任務。下一次再load，會見到mark new嘅係更新咗。

我一日睇好幾次，每次都發現有部分係新task。

多留言真係好！做到幾多得幾多！

會再盡量多留言，等香港聲音多啲去到國際。

做完就做埋Task 2 同Task 4

Twitter 國際戰線，多你一個好多！

多你一個多好多